(緊急推上熱門）民間記者幫手講5/10係最後deadline

休息整文宣唔係唔可以，但要比政府同其他市民知點解今日我地休息

而家林鄭踢左個波比我地呀，我地要踢返比佢呀！

民記可唔可以立即幫手講如果5/10 23:59 政府唔回應五大訴求，明天市民將有大遊行

一直都行動>deadline>行動 架啦！

認同請推上熱門比民記見到！！！！！！

大家仲記唔記得呢場運動重點係咩？

五大訴求 缺一不可 先係我地一直以來既目的

大家記唔記得好多手足仲需要我地爭取五大訴求？

幫中資裝修支線任務可以暫停一陣可唔可以？

大家仲記唔記得呢場運動重點係咩？

五大訴求 缺一不可 先係我地一直以來既目的

大家記唔記得好多手足仲需要我地爭取五大訴求？

幫中資裝修支線任務暫停一陣可唔可以？

點解無人理

但點樣表達出黎